11月尾去日本邊個地方好

11月尾想去日本 但決定唔到去邊個地方好 求意見
1）北海道 但一黎可能得初雪冇咩靚景睇 二黎價錢較貴
2） 東京去睇富士山 紅葉尾水 飲飲食食買下野咁
3）大阪食正紅葉盛開個水 睇下夜景 買下野玩下usj咁

如果主要想睇靚景影靚相 應該去邊個地方好？

你自己都已經有晒心水，重問乜尻

有三個地方諗過 但唔識揀 ching好人幫下手

你一開始已經自問自答左啦，仲有乜野好問？你咁都唔識揀你都係跟團等人餵你算啦。